[重考dse] 中文作文 level 1示例

拎過作文level 1既先至可以交卷，大個文筆係咪仲差

[2019dse] 試以 「這一句話，我會記上一輩子」為首句，續寫這篇文章。

請出招

我是一隻牛，你是我的B，我們一齊就牛B。

男神這一句話，我會記上一輩子

u

先唔講首句， 見到牛B已經唔想睇